2021年黎計格里茲曼算不算球壇TOP3

場場入波CARRY疤
咩梅西C羅都要行埋一邊
反高文又輸

巴狗碌下碌下 碌返上第二

格里真係一個carry哂成隊巴

格子

馬競顫抖吧

不論樣貌同球技都carry緊

問過基士文未?

港超波都冇得踢